如果你係街上遇到呢啲貓貓 你會唔會帶佢返屋企?

我成日都有個疑問 如果我街上遇到啲貓好痴我 我應唔應該帶佢走？定係俾佢繼續自由自在?
如果我帶走左隻貓貓 平時餵開佢既又會唔會好傷心？
補上貓貓片

會帶
唔會

日本D貓唔驚人

帶
佢留喺野外=殺雀
（假設隻貓不屬於任何人）

通關後去日本旅行一定要去

隻貓本身係佢架下話

流浪貓嚟

樓主 你想點
呢條垃圾片 浪費左我成粒鐘

你想睇咪撳入去 自由選擇 貓post緊係有貓

好得意

佢意思好得意，loop咗成粒鐘

樓主get 唔刀 仲得意

第一次開貓post冇人入嚟

隻3色貓靚到